德國欠嘅係klose而非sane

今屆德國前鋒太廢, Werner, Gomez, Müller 冇個靠得住, 就算選左Sane都無補於事

德國人最掛住嘅係佢地嘅神射手, 宜家做左教練團嘅 Miroslav Klose

欠葛斯。。。。